讀緊OU，下個sen東大exchange，有咩注意

東華三院大學

Sem

Sor 打錯字

sem都串錯，收皮啦on9

你係咪都有apply loreal intern嗰個

Ching 好chur呀，打錯字啫

exchange去邊
係咪返大陸

都話東大咯

東華三院大學呀

我喺summer intern個post見過你咋

無呀 師傅 係咪認錯人呀

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

做乜啫你

你唔係summer intern 咩

雖然大家都知你係sen
但你都唔洗掛係口邊既

sen = 特殊教育

乜O係U來既咩